2080 super 佢開幾錢都得架

你要用就要買架喇，大聲叫“AMD Suck!”

買完過三個月再宣佈出super ti

除非amd有新野出 唔係都冇乜可能 n記學足晒煙條啲撚屌野 20系列夠膽死全部都閹一刀先出
想佢出80ti super要amd出r7x先

AMD Navi超到出煙都見唔到80ti尾燈，莫講話出到時人哋下一代都面世囉！